中學上過台唱過張敬軒啲歌嘅都係傳奇

唔理係騷靈情歌櫻花樹下定青春常駐
唔理佢飆高音飆低音假音走音邵音音
唔理佢係俾老死推定屎忽痕自願參加
嗰個人曾經係學校都有過一定嘅地位
你有冇諗起邊個朋友？

Lm

改名自推好肉酸呀

樓主岩岩音樂比賽唱左張敬軒

比你發現咗

得唔得呀？